{
  "questions": [
    {
      "Xquestion": "kpttkjt",
      "correct_answer": "Ikki yoki undan ortiq tomonlar bajaradigan, biror-bir masalani yechish uchun loyihalashtirilgan harakatlar ketma-ketligi"
    },
    {
      "Xquestion": "kpvk",
      "correct_answer": "Protokolni bajarilishini yakuniga yetkazishga ishonch bildirilgan manfaatdor boʻlmagan uchinchi tomon"
    },
    {
      "Xquestion": "kpaqkvq",
      "correct_answer": "Sudya"
    },
    {
      "Xquestion": "apaqvit",
      "correct_answer": "kelishmovchilik kelib chiqqanda"
    },
    {
      "Xquestion": "oypttbjt",
      "correct_answer": "Tomonlar toʻgʻriligi protokollarning oʻzi bilan kafolatlanadi"
    },
    {
      "Xquestion": "iskpqsb",
      "correct_answer": "ikki tomonlama, uch tomonlama, koʻp tomonlama"
    },
    {
      "Xquestion": "yxskpqsa",
      "correct_answer": "interaktiv, nointeraktiv"
    },
    {
      "Xquestion": "kpbavqqsam",
      "correct_answer": "shifrlash/deshifrlash, elektronraqamli imzo, identifikatsiya/autentifikat-siya, kalitlarni taqsimlash protokollari"
    },
    {
      "Xquestion": "kpsknvb",
      "correct_answer": "Joriy sessiya uchun ishlatiladigan maxfiy kalit"
    },
    {
      "Xquestion": "nqnui",
      "correct_answer": "takrorlash hujumining oldini olishi uchun"
    },
    {
      "Xquestion": "skyanqnusu",
      "correct_answer": "Ikkinchi tomonni autentifikatsiyalash uchun"
    },
    {
      "Xquestion": "skyayqavb",
      "correct_answer": "Sessiya kaliti almashiladi"
    },
    {
      "Xquestion": "skytntaao",
      "correct_answer": "ikki tomonlama"
    },
    {
      "Xquestion": "m",
      "correct_answer": "M"
    },
    {
      "Xquestion": "m",
      "correct_answer": "M"
    },
    {
      "Xquestion": "kpvbnuu",
      "correct_answer": "takrorlash hujumining oldini olishi uchun"
    },
    {
      "Xquestion": "npqtpok",
      "correct_answer": "Arbitrli"
    },
    {
      "Xquestion": "erifkxam",
      "correct_answer": "Mumkin"
    },
    {
      "Xquestion": "sdnmi",
      "correct_answer": "Maʼlumotning xavfsizligini taʼminlash uchun"
    },
    {
      "Xquestion": "mpqptvh",
      "correct_answer": "Diffi-Helman"
    },
    {
      "Xquestion": "dpqtpok",
      "correct_answer": "vositachi"
    },
    {
      "Xquestion": "pkiavn",
      "correct_answer": "Ochiq kalitning kimga tegishligini aniqlash"
    },
    {
      "Xquestion": "msnussakf",
      "correct_answer": "Shirfrlash tezligi yuqori"
    },
    {
      "Xquestion": "agtqtq",
      "correct_answer": "Malumotlarni shifrlashda simmetrik, kalitlarni almashishda asimmetrik algoritmlardan foydalaniladi"
    },
    {
      "Xquestion": "rskti",
      "correct_answer": "certificate authority tomonidan"
    },
    {
      "Xquestion": "stktao",
      "correct_answer": "Qabul qiluvchi tomonidan"
    },
    {
      "Xquestion": "spqssf",
      "correct_answer": "X.509"
    },
    {
      "Xquestion": "okkqtpaf",
      "correct_answer": "Yagona CA ga asoslangan arxitektura; Tashkilot PKI ga asoslangan arxitektura; Gibrid PKI arxitektura."
    },
    {
      "Xquestion": "spqph",
      "correct_answer": "Xavfsiz pochta protokoli"
    },
    {
      "Xquestion": "spmsuqaf",
      "correct_answer": "DES; Triple−DES; RC2"
    },
    {
      "Xquestion": "spmmbtuqaf",
      "correct_answer": "SHA1"
    },
    {
      "Xquestion": "xlbbaoibpk",
      "correct_answer": "SSH"
    },
    {
      "Xquestion": "sppfxvn",
      "correct_answer": "Xavfsiz kanal hosil qilish"
    },
    {
      "Xquestion": "spnpfi",
      "correct_answer": "22"
    },
    {
      "Xquestion": "mknvb",
      "correct_answer": "Ma'lumot butunligini ta'minlaydi"
    },
    {
      "Xquestion": "ccrctvk",
      "correct_answer": "Ma'lumot butunligini ta'minlaydi"
    },
    {
      "Xquestion": "fpnpfi",
      "correct_answer": "21"
    },
    {
      "Xquestion": "fpzbqxpb",
      "correct_answer": "SFTP"
    },
    {
      "Xquestion": "hpnpfi",
      "correct_answer": "443"
    },
    {
      "Xquestion": "spqvb",
      "correct_answer": "Xavfsiz tarmoq orqali masofadan boshqarishni ta’minlash"
    },
    {
      "Xquestion": "spnui",
      "correct_answer": "Xavfsiz fayl almashish"
    },
    {
      "Xquestion": "fpmxqpat",
      "correct_answer": "TLS/SSL"
    },
    {
      "Xquestion": "spmsqaf",
      "correct_answer": "DES, AES, Blowfish"
    },
    {
      "Xquestion": "ipqsi",
      "correct_answer": "Tarmoq sathida"
    },
    {
      "Xquestion": "spsgnaan",
      "correct_answer": "Ko‘p darajali xavfsizlikni ta'minlashi"
    },
    {
      "Xquestion": "scsfnui",
      "correct_answer": "Buyruqlarni xavfsiz bajarish"
    },
    {
      "Xquestion": "tpxsvn",
      "correct_answer": "Sertifikatni autentifikatsiya qilish"
    },
    {
      "Xquestion": "ipfefnuk",
      "correct_answer": "Ma’lumotni konfidensialligini ta’minlash uchun"
    },
    {
      "Xquestion": "ppatuqaf",
      "correct_answer": "RSA"
    },
    {
      "Xquestion": "mfakn",
      "correct_answer": "Matnni shifrlash imkoniyatining yo‘qligi"
    },
    {
      "Xquestion": "sxsqksa",
      "correct_answer": "X.509"
    },
    {
      "Xquestion": "pskqhq",
      "correct_answer": "Tasodifiy sonlar generatori orqali"
    },
    {
      "Xquestion": "ppraqmi",
      "correct_answer": "Sessiya kalitini shifrlashda"
    },
    {
      "Xquestion": "pxqfu",
      "correct_answer": "ASCII belgilari shaklida"
    },
    {
      "Xquestion": "spqxukiok",
      "correct_answer": "Turli e-mail ilovalari bilan moslashuvchanligi"
    },
    {
      "Xquestion": "ppfsatq",
      "correct_answer": "DES, Triple-DES, CAST, IDEA"
    },
    {
      "Xquestion": "spqsi",
      "correct_answer": "Ilova"
    },
    {
      "Xquestion": "spromna",
      "correct_answer": "PKI xizmati"
    },
    {
      "Xquestion": "spikaq",
      "correct_answer": "RSA"
    },
    {
      "Xquestion": "sptabbnda",
      "correct_answer": "Merchant Authorization Request"
    },
    {
      "Xquestion": "sptobn",
      "correct_answer": "Toʻlovni olish"
    },
    {
      "Xquestion": "spiteydnj",
      "correct_answer": "Root Certificate Authority"
    },
    {
      "Xquestion": "sptisnuk",
      "correct_answer": "Xabarlarni bir-biriga bog‘lash uchun"
    },
    {
      "Xquestion": "spsuqki",
      "correct_answer": "Sessiya kaliti"
    },
    {
      "Xquestion": "spstqao",
      "correct_answer": "Iyerarxik tizim orqali"
    },
    {
      "Xquestion": "fpqkma",
      "correct_answer": "Faktorlash muammosi"
    },
    {
      "Xquestion": "fpznb",
      "correct_answer": "Tasodifiy \"e\" ning tanlanishiga"
    },
    {
      "Xquestion": "fpnqh",
      "correct_answer": "N=p×q"
    },
    {
      "Xquestion": "spqaf",
      "correct_answer": "Modul bo‘yicha darajaga ko‘tarish"
    },
    {
      "Xquestion": "spztn",
      "correct_answer": "Avtorizatsiya masalasining hal qilinmagani"
    },
    {
      "Xquestion": "fptqeqbk",
      "correct_answer": "Tasodifiy ravishda 0 yoki 1"
    },
    {
      "Xquestion": "zapqjt",
      "correct_answer": "Tomonlarning anonimligini"
    },
    {
      "Xquestion": "spkna",
      "correct_answer": "Diskret logorifmlash muammosiga"
    },
    {
      "Xquestion": "nbapqvb",
      "correct_answer": "Maxfiy ma’lumotlarni oshkor etmasdan tasdiqlashni ta’minlaydi"
    },
    {
      "Xquestion": "zdisonok",
      "correct_answer": "Xavfsizlikni oshiradi"
    },
    {
      "Xquestion": "fpnbpvqqsbk",
      "correct_answer": "Tub sonlar"
    }
  ]
}